{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100161",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페노랑"
    },
    "text": "「ただカフェ黄色で」、私たちは星州で成し遂げた様々なマクワウリを尊重し、その多様性の価値を盛り込んだコンテンツを体験できるよう提案します。 カフェ黄色は慶尚北道星州郡で生産したマクワウリと地域内の農家の生果を使ったシグネチャー飲料を提供します。 星州でのみ楽しめる新鮮なマクワウリシグネチャードリンクをご堪能ください。 また、カフェ黄色の公式インスタグラムをフォローすると、様々なイベントや現場のニュースを事前に確認することができます。 Yes Kids Zoneで子供たちと一緒に思い出を作って行ってください。 星州カフェ黄色ではそば畑を楽しめる野外体験プログラムも提供しています。 シャボン玉、砂遊び、チョーク遊びなど様々な体験を楽しむことができ、個人的に持ってくることができますが、ニンジンは持ち込みが禁止されています。 カフェの黄色では農村の感性をお伝えしています。 近郊地域からの道も簡単で美味しい店としても有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ黄色はどこでマクワウリを生産していますか？",
            "answer": "カフェ黄色は慶尚北道星州郡でマクワウリを生産しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ黄色のシグネチャー飲料にはどんなマクワウリを使っていますか？",
            "answer": "カフェ黄色のシグネチャー飲料には星州で生産したマクワウリと地域内の農家の生果を使用しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ黄色ではどんな新鮮なマクワウリシグネチャードリンクが楽しめますか？",
            "answer": "カフェ黄色では星州でのみ楽しめる新鮮なマクワウリシグネチャードリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ黄色の公式インスタグラムをフォローすると何ができますか？",
            "answer": "カフェ黄色の公式インスタグラムをフォローすると、様々なイベントや現場のニュースを事前に確認することができます。"
        },
        {
            "question": "Yes Kids Zoneでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "Yes Kids Zoneでは、子供たちと一緒に思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ黄色ではどんな野外体験プログラムが提供されていますか？",
            "answer": "カフェ黄色ではそば畑を楽しむ野外体験プログラムも提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ黄色での野外体験プログラムで楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "カフェ黄色での野外体験プログラムでは、シャボン玉、砂遊び、チョーク遊びなど様々な体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ黄色で個人的に持って行くことができるものはありますか？",
            "answer": "カフェ黄色で個人的に持ってくることができるものは、シャボン玉、砂遊び、チョーク遊びなどですが、ニンジンは持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ黄色では農村の感性を伝えていますか？",
            "answer": "はい、カフェ黄色では農村の感性をお伝えしています。"
        },
        {
            "question": "カフェ黄色は近郊地域からもアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、カフェ黄色は近郊地域からの道も簡単で美味しい店としても有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 529
    }
}